我遇到個好既貓義工 想領養貓請入

我立場希望大家盡量選擇領養啦
半年前
我係18歲係中學生 單親22x呎公屋
自己有depress 得老母有收入 唔高得萬幾
打電話想領養即日去貓舍睇完貓
第二日就親自送貓來我屋企
冇好似其他貓義工咁査家底同祖宗十八代
剩係比返$200機構同包van$
仲送左d亁糧罐頭貓砂盆比我
要求其實都係屋企人同意 送黎前裝好晒窗網
其餘佢都冇問 送貓之前亦唔知我屋企咩樣
而且好nice個義工
重點係舊登我已經幫左幾個巴打領養到貓

如果有興趣留低任何聯絡方式
我會比佢地facebook你

我有興趣啊佢地fb
我telegram係catchn

有興趣
巴打email黎啊 k1081413@gmail.com
thx

可唔可以sd埋比我
leoyuenhiufung@gmail.com
唔該哂!

afhll100@gmail.com
唔該你呀巴打

唔該巴打先
buystuff2288@gmail.com

Send晒

高登依家咩事
個人資料變到完全唔值錢

雖然冇左pm功能姐
用telegram 都得呀

上邊有位 直頭用自己私人gmail
痴撚線

假如隻貓將來老左有病，點算?

比錢睇醫生囉
定你想屌人公屋一定比唔起錢睇醫生？

咪on9啦，係注重私隱既當然有多分身gmail啦，要註冊1分鐘都唔洗
唔care既擺出來又有乜所謂
做犯法野咩宜家

屌你 你自己睇樓上留既gmail 有d正正常常分身email
有個真心私人gmail
到時有個傻既高登仔起鳩佢 佢喊都來唔遲
我提醒個班on9仔 關你撚事
我有叫admin bam鳩佢咩

屌原來樓主無覆我地，死仆街

呃9我地同情心，屌你老母啦樓主

唔好意思
我好似BCC晒比你地
我一陣check下睇下有冇打錯字
Sorry

收到？

義工冇要求 要家訪?

佢親自送黎

留名 tg;bugbugb 打倒道德高地貓義工

癡線洗唔洗咁樣屌人呀

樓主勁快覆囉 個頭就比我

Tg: mars123ok
唔該樓主🙇🏻

tg edmundede plx send me informaton

樓主thanks
但想問下有冇指定邊個義工好人？

冇架
好似得一個負責人

@jon_snowghk

你屋企收入唔高你隻貓病左點算

萬幾蚊養隻貓都唔得?

Tg:morganhaha thanks!

個人孤寒嘅揾10萬都唔肯洗幾千喺隻貓到啦
用錢衡量係最on9

推

啱啱隻貓先有病，檢查化驗連做手術洗左兩三萬蚊
樓主全家一個月收入得萬幾蚊。。一個唔好彩佢有事隨時要拎幾個月收入出黎。。真係平時要儲定錢喇，希望人貓都健健康康啦

tg: ipa25
thx

tg: venuscyiu thxthx

tg:yaept42

想領養貓既都可以下載HKAppDopt黎睇下架

準備裝防貓窗花做貓奴，但好多人mark哂d貓貓一直都搵唔到
麻煩哂樓主

email: dasfenster513@gmail.com

lwcjos786@gmail.com
麻煩哂

樓主 想要facebook

a063264@gmail.com

TG bernard917

巴打請加我tg @mbkbibu

係咪一位姓葉ge小姐

Telegram: @yolo1006
Thanks

tg：chipui0221

thx

“正評”上一頁

telegram:poko232